有冇巴打而家o係輕井澤？

我想問下著普通鞋去會唔會跣到仆街？

日本